【曼市傳統又然】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCXXXVI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

死鏝狗我屌你老母牙

臭燒打柒佢

輸波打人

比賽鬥嘅其中一樣嘢咪係把握力

做乜咁雙重標準 又話一日未吹都要追

Ft

play to the whistle
企晒係度真係細蚊仔咁

錯羅馬數字，遲啲先用啦

藍斯滿不在乎嘅仆街態度，我仆你個街，屌你老母

唔好話吹左啦 無吹都迫架

笑

點會屌班後防舉手呀
咁明顯offside梗係舉畀壓力旁證
黑到咁

講真2:1嗰陣有火 算係咁